童年回憶

有冇人知道係咩卡通？

高達

萬能俠

nonono

魔天戰神

部機好似叫咩武尊

白都城堡？

鐵人28